不孝有三

冇圖為大呀！你老母個閪比人屌到臭

個個開post都hello moto

你知唔知道討論空間需要有“圖”先可以擴闊

我已經比呢堆不孝子呃左好撚多次

我就好似狼來了入面果群村民咁 “你撚夠我未?”

但無奈 我依然都比呢堆不孝子撚緊，因為我怕 我怕有朝一日狼真係會黎到 我怕有巴打真真正正為我地拓展討論空間 而我冇㩒到入去睇

如果香港陸沉，原因只得兩個
1.自由行
2.連登仔去伯母屋企打樁

見到呢堆不孝子，就算block左佢都難解我心頭之憤，招呼伯母都冇辦法令佢地悔過
真正解決問題既方法係 要靠各位巴打為大家提供一個良好既討論空間，希望以優質post感染一眾不孝子 讓佢地誠心改過 從而拯救伯母於水深火熱之中

ps曲線求j圖